你說你想逃開鬆手 愛太累愛得不自由

因為我給不起最簡單的承諾

冇愛

搵下就有啦

搵左好耐

係班gay佬堆中點搵呀